唉 有兩份level 1卷比人放咗上連登 好驚比女朋友發現我啲字跡

想問下有無人試過天生右手中途轉咗左手寫字
好驚比女朋友知道我攞過level 1
因為我同女朋友係喺HKU Library識嘅
但其實識佢嗰日只係跟老豆返工（整電燈）
未開工坐低休息嗰陣因為見到有位女同學跌親
我扶起咗佢兼食lunch又相遇
於是我地交換咗電話 熟落咗就一齊
但係我驚我襯佢唔起
就呃咗佢話我讀art（因為我唔識字只可以扮藝術家）

依家鋪天蓋地都見到我手柒字 但我同我女朋友都係相愛嘅 唔想因為木門對竹門而分手

食左先講 食左先講

唉 開依個po好似好傻仔 幫我拉得唔得 好驚自爆

樓主住昇薈+ 有個讀hku 女友 fced

假膠 拉

有錢就得

手足

女朋友黃定藍

拉

佢內地生 淺藍
但我深黃

唔識字都開到post

可以嘈過27C了